死線係23號？

成4日 夠曬時間回應啦
唔回應嘅24行動升級
同意？

要盡快決定！香港人好善忘！

盡早決定！！

推

有共識未？

612個日好快決定好架？
唔遲得架

6.9以嚟從來無成功過

停止FF好唔好?

唔好比政府回得切氣 一定要chur住佢

從來都係各有各做？

共乜野識？

一句「共識」, 就開始話呢個係鬼嗰個係鬼

都CLS

所以要速設deadline ！我地未贏架！
好明顯到依一刻仲未回應 就係要冷處理

你都要搵一日出黎做deadline 架。。。

你818鳩行已經係比佢回氣啦

你覺得今日政府無氣咩？

面對現實, 承認和理非鳩行對政府零作用

唔set deadline
點逼政府回應阿

dead你老母

你deadline咗n次, 都係無用

呢個只係你班友FF出嚟自HIGH, FF「成功模式」

我就唔知成功咗條毛呀

818係確保我地做嘅一切有民意加持
所以一定要set deadline

咁你講下點做啦 我見你好似幾負面下喎

824啦，機場同樂

23唔回應去機場？

從來政府被迫回應, 都係勇武行動打到佢回應
包括衝入立法會, 衝中聯辦

你呢D鳩行和理非, 係從來, 從來, 從來都唔會回應
話撚知你SET N條DEADLINE
你要夠POWER, 人地先會理你條DEADLINE,
你廢, 只係鳩UP

到今日都唔認和理非無用？

6.9以嚟不嬲都有民意啦,
根本就多鳩餘

之前200萬, 今次170萬
政府唔串鳩你民意逆轉就算偷笑啦

和理非成日做埋D嘢, 係比位人入
成事不足, 敗事有餘

點做？

叫你班友誠實面對和理非無用, 唔撚好再鳩做鳩行

做有效果既嘢囉

問緊同一樣野， 尋晚high 完， 今日係時間定死線
其實一早就要定死線

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

唔好拖太耐 21 or 22

你咁講既話6.9 以來有啲咩係成功過？
你幻想既係起義一日就搞掂？

失敗主義收收皮先

死線已定!!!

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

咁依家咪話要勇武囉
你jm9...

點

讚成23

起下佢底，block柒佢啦

配合824癱機場
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

依個做deadline ？

升級！

屌！大家都知和理非無撚用，唔代表唔冼做！ 黑社會都會曬馬啦! 和理非嘅作用從黎都係用黎合理地升級呀。無和理非，前線係會真接比人話係恐佈分子。
不過，講真宜家都開始咁講!所以尊重前線决定，！

咪係條友唔知jm9
係咁話和理非乜乜乜

823

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

set 係 830
因831民陣有大遊行

勇武喎要
又拎d和理非出黎？

咁當然如果佢係長期前線撚，見到乜都未攞到， 係會今諗。
死線不了， 開支線可以。
班狗就係無人治， 先錦樣。 要搵人離開運動治治佢地先， 等佢地驚。

尋日係合理化勇武 只要佢唔回應

出師都需要有名啦